玩完一局candy crush之後爆到停唔到，點算？

朋友由十點半玩完之後自動爆到而家，已經爆到四千五百萬分
除咗熄app仲有無其他方法？

叉電繼續爆

邊關

2605

好爽

有排都未玩到

呢關我記得儘量唔好留步數，
有蛋就要有步之前開左佢

利伸：2757now

佢用咗一粒鐘 四千六百萬分終於完場

原來有成幾千關

我呢啲關頂盡等2個字都閂左

佢好好耐性

垃圾驚，不了